韓國水貨car cam V9 Wi-Fi問題

有無巴打用緊？Wi-Fi link唔到中文/eng app，要將電話個language轉咗泡菜文先link到

有無辦法解決到？

將電話個language轉泡菜文

除此之外無辦法?

係呀
人地官網寫到明 你唔睇又貪平買左係要取捨架啦

你個app轉左韓文？